
                      Quedé muy decepcionado con Detrás de las Paredes que me recordó Shutter Island, salvo que este último me había gustado, comparado a la obra de Jim Sheridan que nos ha sido propuesta aquí. Daniel Craig que me parece muy buen actor me decepcionó un poco en el papel de Will Atenton. Muchos elementos son previsibles.
        
            